[十年重聚]有無當年明愛馬鞍山中學中一班既同學仔？

次次睇下面張圖都覺得好似JOE(草泥馬)

一直想知點解丙班得一條友